法國香港人同支那人冇咩分別，不如一齊歸順啦

我地除左唔會周地痾屎痾尿之外，我地仲有咩優質過人？

冇
我們都係支那人

請提出理據

大家都有狗官，大家都冇得選舉

大家都只顧自己

除左番工食飯痾屎，我地最鐘意就係睇人仆街同互相批鬥 跟本已植根DNA,批鬥完人個種興奮感覺由細胞發出黎

由細到大阿媽就教我地閒事莫理

外國人眼中我地咪又係個個耕田野

樣

你自以為唔係咋樣頭皮

語癌

123